
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  remix-translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-16 13:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-26 14:51+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: ../../file_explorer.md:1
msgid "File Explorer"
msgstr "文件管理器"

#: ../../file_explorer.md:4
msgid "To get to the File Explorer module - click the File Explorer icon."
msgstr "点击文件管理器图标即可进入到文件管理器模块。"

#: ../../file_explorer.md:8
msgid ""
"The File Explorer is for managing Workspaces and files.  There is also a "
"context menu that pops up when you right click on a file or folder."
msgstr "文件管理器可以管理工作区和文件。右键点击一个文件或文件夹就会弹出一个操作菜单。"

#: ../../file_explorer.md:10
msgid "File Storage"
msgstr "文件存储"

#: ../../file_explorer.md:12
msgid "By default, Remix IDE stores files in IndexedDB."
msgstr "Remix IDE 默认把文件储存在 IndexedDB 中。"

#: ../../file_explorer.md:14
msgid ""
"Coding in Remix IDE Online is different from writing in a Google doc. "
"Yes, both are written in a browser but a Google doc saves your work to "
"Google’s servers, and Remix—out of the box—only saves your code to your "
"browser’s storage. So tread carefully, browser storage is not permanent!"
msgstr ""
"在网页版 Remix IDE 中写代码和写谷歌文档不一样。"
"虽然都是在浏览器中操作，但是谷歌文档把文档内容保存在谷歌服务器上，"
"而开箱即用的 Remix 只把你的代码保存在你的浏览器存储空间中。"
"所以要小心，浏览器的存储不是永久的!"

#: ../../file_explorer.md:16
msgid ""
"Important Note: Clearing the browser storage & IndexedDB will permanently"
" delete all the files stored there."
msgstr "重要提示：清除浏览器存储和 IndexedDB 会永久性的删除所有储存在里面的文件。"

#: ../../file_explorer.md:18
msgid "File Storage outside of the browser and Version Control"
msgstr "浏览器外的文件存储和版本控制"

#: ../../file_explorer.md:20
msgid ""
"If you want to use browser storage, but also to save a git repo on IPFS, "
"use the DGIT plugin."
msgstr "如果你想使用浏览器存储，并且同时保存一个 git 仓库到 IPFS ，请使用 DGIT 插件。"

#: ../../file_explorer.md:22
msgid ""
"If you want to store files on your computer's filesystem, use Remixd or "
"use the desktop version of Remix IDE. Remixd enables you to have access "
"to a selected folder on your hard drive. Remix Desktop is a version of "
"Remix IDE in an Electron app."
msgstr ""
"如果你想保存文件到你电脑的文件系统中，请使用 Remixd 或桌面版的 Remix IDE 。"
"Remixd 使您能够访问硬盘驱动器上选定的文件夹。Remix 桌面版是基于 Electron 开发的 Remix IDE 。"

#: ../../file_explorer.md:24
msgid "Also see this article about securing your files in Remix"
msgstr "另请参阅这篇关于在 Remix 中保障您的文件安全的文章"

#: ../../file_explorer.md:26
msgid "File Explorer Tour"
msgstr "文件管理器教程"

#: ../../file_explorer.md:31
msgid "The book icon - G. is the link to the documentation (this page)."
msgstr "这个图书一样的图标 - G. 是文件管理器的文档链接。"

#: ../../file_explorer.md:33
msgid "Workspaces"
msgstr "工作区"

#: ../../file_explorer.md:34
msgid ""
"Workspaces help to organize your files by allowing you to separate your "
"projects. Here are the basic operations of managing a Workspace. The "
"letters in bold below refer to the labels in fig. 1."
msgstr ""
"工作区可以帮你组织你的文件并且分离你的项目。以下是管理工作区的基本操作。"
"下方粗体字母对应图1中的红色标签"

#: ../../file_explorer.md:37
msgid "A. Add a Workspace <br>"
msgstr "A. 新增一个工作区 <br>"

#: ../../file_explorer.md:38
msgid "B. Rename a Workspace  <br>"
msgstr "B. 重命名一个工作区  <br>"

#: ../../file_explorer.md:39
msgid "C. Delete a Workspace  <br>"
msgstr "C. 删除一个工作区  <br>"

#: ../../file_explorer.md:40
msgid ""
"D. Download all Workspaces This will create a .zip file with all the "
"files of all the Workspaces.  The zip file will have a folder called "
".workspaces that will contain a folder of each workspace.  Depending on "
"your OS, you may need to change the preferences on .workspaces folder to "
"make it visible.  <br>"
msgstr ""
"D. 下载所有工作区。这会创建一个包含所有工作区中所有文件的 .zip 文件。"
"这个 zip 文件里有一个 .workspaces 文件夹，这个文件夹下有每一个工作区的文件夹。"
"根据您的操作系统，您可能需要改变 .workspaces 文件夹上的设置，使其可见。  <br>"

#: ../../file_explorer.md:41
msgid "E. Upload the Workspaces backup made from the previous icon. <br>"
msgstr "E. 上传通过前一个图标下载的工作区备份文件。 <br>"

#: ../../file_explorer.md:42
msgid "F. Clone a repo from Git repository <br>"
msgstr "F. 从 Git 仓库克隆一个项目 <br>"

#: ../../file_explorer.md:43
msgid "G. Link to documentation <br>"
msgstr "G. 文档链接 <br>"

#: ../../file_explorer.md:44
msgid "J. Publish the Workspace to a GIST <br>"
msgstr "J. 把工作区发布到 GIST <br>"

#: ../../file_explorer.md:45
msgid "L. Choose a Workspace"
msgstr "L. 选择一个工作区"

#: ../../file_explorer.md:46
msgid "File Manipulation"
msgstr "文件操作"

#: ../../file_explorer.md:47
msgid "The letters in bold below refer to the labels in fig. 1."
msgstr "下方粗体字母对应图1中的红色标签"

#: ../../file_explorer.md:49
msgid "H. Create a file  <br>"
msgstr "H. 新建一个文件  <br>"

#: ../../file_explorer.md:50
msgid "I. Create a folder  <br>"
msgstr "I. 新建一个文件夹  <br>"

#: ../../file_explorer.md:51
msgid "K. Load a local file into the current Workspace<br>"
msgstr "K. 加载一个本地文件到当前工作区 <br>"

#: ../../file_explorer.md:53
msgid "Workspaces with Templates"
msgstr "工作区模板"

#: ../../file_explorer.md:54
msgid ""
"When you create a new Workspace, a modal comes up where you choose which "
"template of files to include."
msgstr "当你创建一个新的工作区时，会弹出一个对话框，您可以选择想要文件模板。"

#: ../../file_explorer.md:58
msgid "Workspaces & cloning a repo"
msgstr "工作区 & 克隆一个仓库"

#: ../../file_explorer.md:59
msgid ""
"When you click the clone icon (F. in fig.1), you'll be asked for the url "
"of the repo.  A new workspace will be created that will contain the "
"cloned repo.  To manage the Git repo, go to the DGIT plugin."
msgstr ""
"当你点击克隆图标 (图1中的F)，你需要填写一个仓库链接。一个新的工作区就会被创建，"
"里面包含了克隆下来的仓库。想要管理这个 Git 仓库，请使用 DGIT 插件。"

#: ../../file_explorer.md:61
msgid "Workspaces with a Git repo"
msgstr "带 Git 仓库的工作区"

#: ../../file_explorer.md:62
msgid ""
"Workspaces with an associated Git will have the Git icon next to them in "
"the Workspaces select box."
msgstr ""
"在工作区选择框中，具有关联 Git 的工作区旁边会显示 Git 图标。"

#: ../../file_explorer.md:66
msgid "Creating new files"
msgstr "新建文件"

#: ../../file_explorer.md:68
msgid "There are 2 ways of creating files:"
msgstr "新建文件有两种方式："

#: ../../file_explorer.md:69
msgid ""
"The first is to click on the new file icon (H. in fig.1), then an input "
"for the new file’s name will appear in the File Explorer. Once a name is "
"entered, a new empty file will open in the Editor.  If the file's name is"
" entered without a file extension, the extension .sol will be appended by"
" default."
msgstr ""
"第一种方式是点击新建文件图标 (图1中的H)，然后文件管理器中会出现一个输入框用来输入新文件的名称。"
"输入文件名后，编辑器中就会打开一个新的空文件。如果文件名没有后缀，就会自动添加默认后缀 .sol 。"

#: ../../file_explorer.md:73
msgid ""
"The second way of creating a file is to right click on a file or folder "
"to get a popup menu."
msgstr ""
"第二种方式，右键点击一个文件或文件夹就会弹出一个操作菜单。"

#: ../../file_explorer.md:75
msgid ""
"The new file will be placed in the currently selected folder of the "
"Workspace. If a file and not a folder is selected, then the new file will"
" be placed in that file’s folder. And if nothing is selected, then the "
"file will be placed in the root of the current workspace's folder. Or to "
"be brief — just be mindful of what folder it lands in."
msgstr ""
"新文件将放置在工作区当前选定的文件夹中。如果选择了文件而不是文件夹，则新文件将放置在该文件的文件夹中。"
"如果未选择任何内容，则该文件将放置在当前工作区文件夹的根目录中。或者简而言之 — 注意新文件所在的文件夹。"

#: ../../file_explorer.md:77
msgid "Publish to Gist"
msgstr "发布到 Gist"

#: ../../file_explorer.md:80
msgid ""
"The icon (marked J. in fig.1) publishes all files from the current "
"Workspace to a gist. The Gist API requires users to be authenticated to "
"be able to publish a gist."
msgstr ""
"这个图标 (标注在图1中的J) 可以发布当前工作区的所有文件到 gist。"
"Gist API 需要用户授权才能把文件发布到 gist 。"

#: ../../file_explorer.md:82
msgid ""
"Click this link to Github tokens setup and select Generate new token. "
"Then check the Create gists checkbox and generate a new token. Also make "
"sure you check the box to enable the creation of Gists with this token."
msgstr ""
"点击这个链接去到 Github 访问令牌管理页面，点击 Generate new token 按钮。"
"选中 Create gists 复选框，再点击 Generate token 按钮即可生成一个新的访问令牌。"
"请确认你已选中 Create gists 复选框，这可以使你的访问令牌拥有创建 Gists 的权限。"

#: ../../file_explorer.md:84
msgid ""
"Take the token and paste it in Remix's Settings module in the Github "
"Access Token section. And then click Save."
msgstr ""
"复制这个访问令牌，黏贴到 Remix 设置模块中的 Github 访问令牌那一栏。然后点击保存。"

#: ../../file_explorer.md:86
msgid "You can also publish by right clicking on the file or folder."
msgstr "您可以通过右键点击文件或文件夹来发布。"

#: ../../file_explorer.md:88
msgid "Right-Click on a File or Folder"
msgstr "右键点击文件或文件夹"

#: ../../file_explorer.md:93
msgid ""
"Right-clicking on a file or folder will bring a context menu — where you "
"can create a folder or file within the same folder or to delete, rename, "
"or publish the file or folder."
msgstr ""
"右键点击文件或文件夹会出现一个操作菜单 — 您可以在同级文件夹下新建文件夹或文件，"
"或者删除、重命名或发布文件或文件夹。"

#: ../../file_explorer.md:95
msgid ""
"The functionality of the context menu also works with RemixD (which gives"
" you have access to a folder on your hard drive)."
msgstr "上下文菜单的功能也适用于 RemixD (它使您可以访问硬盘驱动器上的文件夹)。"

#: ../../file_explorer.md:97
msgid ""
"Note: When working with RemixD, and when adding files to the shared "
"folder from your computer (and not from Remix), you'll need to open and "
"close the containing folder or switch in and out of localhost workspace "
"to refresh the view."
msgstr ""
"注意：使用 RemixD 时，如果直接在你电脑上（而不是通过 Remix ）添加文件到共享文件夹，"
"您需要打开且关闭添加文件所在的文件夹，或者切换到别的工作区再切回 localhost 工作区，"
"这样才能以刷新视图。"

#: ../../file_explorer.md:99
msgid "Right-Click on a Solidity file"
msgstr "右键点击一个 Solidity 文件"

#: ../../file_explorer.md:101
msgid ""
"Right-clicking on a file with a .sol extension will bring up an expanded "
"context menu - which will also let you compile & flatten a file."
msgstr ""
"右键点击一个 .sol 后缀的文件会出现一个菜单 - 您可以编译 & 展平这个文件"

#: ../../file_explorer.md:105
msgid "Right-Click on a Script"
msgstr "右键点击一个脚本"

#: ../../file_explorer.md:110
msgid ""
"Right-click on any file with a .js or .ts extension to get the Run option"
" in the context menu to run the script.  The Run in the context menu is a"
" shortcut.  The other way to get a script to run is to:"
msgstr ""
"右键点击任何 .js 或 .ts 后缀的文件，操作菜单中会多出一个 Run 选项，点击即可执行该脚本。"
"操作菜单中的 Run 选项是个快捷键。另一种执行脚本的方式是："

#: ../../file_explorer.md:111
msgid "Click on the script to make it the active tab in the editor"
msgstr "点击脚本，使该脚本在编辑器中出于选中状态。"

#: ../../file_explorer.md:112
msgid "Input the command remix.exeCurrent() in the console."
msgstr "在控制台输入 remix.exeCurrent() 命令。"

#~ msgid "The book icon - F. is the link to the documentation (this page)."
#~ msgstr ""

#~ msgid "K. Choose a Workspace"
#~ msgstr ""

#~ msgid "G. Create a file  <br>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "H. Create a folder  <br>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "I. Publish the Workspace to a GIST <br>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "J. Load a local file into the current Workspace<br>"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "There are 2 ways of creating "
#~ "files.  The first is to click on"
#~ " the new file icon (G. in "
#~ "fig.1), an input for a new the "
#~ "file’s name will appear in the "
#~ "File Explorer. Once a name is "
#~ "entered, the new empty file will "
#~ "open in the Editor."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The icon (marked I. in fig.1) "
#~ "publishes all files from the current "
#~ "Workspace to a gist. The Gist API"
#~ " requires users to be authenticated "
#~ "to be able to publish a gist."
#~ msgstr ""

